有冇教大戶嘅投資書？

大戶啲操作完全係凡人想像唔到
有冇書專門詳細講大戶點控盤
用幾十萬鎂試水溫
空頭陷阱
吸籌碼轟爆隻股票等等呢啲係散戶眼中痴線嘅操作？

好想欣賞下呢啲咁華麗咁高智商嘅交易方法
每見到一個都覺得好佩服

有冇聽過本多終勝?
大戶點玩都係會贏

珍 連智商都差一個維度

傻散自己有咩諗唔明就會歸咎大戶

傻散唔明遊戲規則就落場玩

問蕭生 佢最熟

實戰 好過你睇書

問題係我冇可能以大戶嘅資金量實戰

我純粹想知有成億嘅大戶點玩

燒山

問citadel

類似呢dthanksssss

股票作手回憶錄

呢樣真，同以前有乜乜乜乜乜就係風水啊，乜神顯靈一樣on9, 比錢上堂去聽啲財演捉呢啲大户手法就最撚……好學

就係睇完呢本想知更多
呢本真心好正

仲財演從來都唔信
2020掘起嗰堆含曬 包括連登嗰堆

我意思係話蕭生實戰過最熟點玩
出書果d好多理論派

全撚部呃人, 一個U盤搞撚掂

認真，你可以搵陸羽仁寫嘅幾本書，裡面係專欄集結，講過去幾十年嘅港股上落。好多紀錄咗大升之後大跌，之類之類。

同埋好簡單，股市係違反人性嘅，個個睇淡就係好機會，個個睇好就套人。你幾聰明學歷幾高，唔明佢嘅規律都係死得。

所以好多吹假風

投資5步曲
1.信人地
2.唔信人地
3.相信自己
4.懷疑自己
5.是撚旦了，升就升跌就跌

你都未遇過升完繼續爆升
跌完繼續爆跌

升完繼續爆升應該係近期狂牛先咁多

呢位ching sick ball

會。所以股票總留有一手，唔會被意外情況累死。同埋會控制虧損。呢啲都係違反人性。

明明疫情死咁多人，股市就越升，你幾叻幾有經驗都估唔到。